由古至今龍珠定海賊王紅d

龍珠 正
海賊 負

歐美個邊應該龍珠>火影>海賊？

何以見解

我諗都係龍珠，出嗰時hit到黐線，單行本差唔多賣到兩億

推 我撐動物橫町

😯

肯撚定龍珠

龍珠

問下伯母識唔識悟空,再問識唔識路飛

邊個多人識呢你估

連我媽都知咩係撒亞人

垃圾海狗王

終於連超都大結局

個陣時D 漫畫根本無而家咁多樣化, 唔好講龍珠, 你睇下足球小將, 咁唔真實都可以紅到爆

海賊都未畫完

龍珠超最後兩集墨西哥政府搞免費直播
我第一次見政府會直播依啲